{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68599&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은나인밸리파크"
    },
    "text": "このペンションは九兵山の麓に位置するペンションで子供の自然学習に最適です。 ペンション内には韓国料理、洋食、カフェ、野外バーベキューなど多様でレベルの高い食べ物が用意されており、周辺には書院渓谷と国立俗離山マルティジェ自然休養林、マルティジェ展望台などの観光地があります。 2023年の繁忙期にはプールの利用料金が含まれた料金で予約可能で、利用可能な時間は入室時間5:00から退室時間22:00までです。 客室は禁煙で、駐車も可能です。 客室は客室内で調理·バーベキューが不可能なパインハウスとペントハウスで構成されており、屋外バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形です。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは九兵山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような食べ物が用意されていますか？",
            "answer": "ペンション内には韓国料理、洋食、カフェ、野外バーベキューなど多様でレベルの高い食べ物が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には書院渓谷と国立俗離山マルティジェ自然休養林、マルティジェ展望台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "2023年の繁忙期にプールの利用料金は含まれますか？",
            "answer": "はい、2023年の繁忙期にはプールの利用料金が含まれます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用可能な時間は入室時間5:00から退室時間22:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何に影響されますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 516
    }
}